想入隻倉鼠, 有啲嘢想問

係唔係唔好喺咁凍嘅時候入手?
會唔會一來又凍, 兩黎又轉咗新環境, 兩樣加埋會好易死?
同埋我見到依度有 post 話用廚房紙好過木糠, 噉而家咁嘅天氣要用幾多先夠?

Thanks.
利申, 之前養過一次.

幫推
ig page有得領養

香港天氣唔會太凍 可買暖袋比佢 用樽放d暖水入去都得

類似依啲?

which ig page?

買對厚襪剪個窿係襪頭就得啦

獸醫話依家呢個天氣廚紙同幫個籠蓋毛巾都未必夠，佢地建議開暖氣。但屋企冇人嗰時我會放暖包再用毛巾包下放喺籠底

其實倉鼠好撚粗生，冇你想像中噖易凍死

用暖燈（唔識發光個啲）
凍死又唔會，係驚佢轉新環境會有濕尾

原來有濕尾依樣嘢 你唔講真係唔知. 可能係我好彩, 前兩隻都冇事.

要睇一隻倉鼠有冇事, 除咗睇佢肯唔肯郁, 有冇濕尾, 隻眼係咪水旺旺. 仲有咩要注意?

而家凍又轉新環境可能易有濕尾，建議等暖返少少先

OK

睇佢個肚仔有冇濕到，好似咁樣
依隻係我以前養嘅小路寶，有次跌親，之後有壓力，爆咗個濕尾出嚟，畀個獸醫睇完第二日就上咗天堂
佢哋一有壓力，就好易有濕尾

濕尾會點？

兩日內即死

準備好合適嘅用品 長居都可以
但記得要做好保暖 唔好用棉花
啲店員呃你無事 其實係好危險
容易纏腳骨折/誤食落肚
仲對呼吸系統無咁好
廚房紙就最安全 四季適用
冬天我會放到睇唔到鼠鼠 大概5-6張紙
怕麻煩唔想撕可以用紙棉 推薦Kaytee

希望你支持領養

塞啲棉花俾佢 佢識攞黎保暖

會食死佢㗎

養咗冇耐

一男一女?

兩男

留意會唔會打交 一打要即刻分 唔係就有命案發生

打到吱吱聲

我今日接左兩隻紫倉Bb
一男一女 樓主/其他人有興趣就TG我啦